外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

轉自 老豆搵仔 希望手足大家幫幫忙

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂️

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推1/10

現時戰況

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

投

推

再推

自推